歡樂天地九展復活 8月8日搶先夾公仔

充滿童年回憶的歡樂天地，下周三（8日）於九龍灣國際展貿中心復活啦！

歡樂天地將重新開業，位於九展分店門外部分夾公仔機本月8日率先試業。觀樂天地facebook貼出多張圖片，相中所見，雖然正在裝修，但夾公仔機和禮品已準備就緒，多啦A夢和唐老鴨都滿心期待地跟新主人回家。

無論是七十後或八十後，歡樂天地絕對是歡樂的代名詞。創立於1982年的歡樂天地，1987年前名為「出奇老鼠」，曾是香港上市公司。1990年代初，歡樂天地收歸「八佰伴」集團旗下。

全盛時期，歡樂天地設有25間遍布全港的分店，包括太古城中心、沙田新城市廣場、屯門市廣場等。不過，日本「八佰伴」1997年破產，歡樂天地放盤，最終售予中資機構。其後因經濟低迷，加上競爭對手「美國冒險樂園」的出現，歡樂天地生意迅速萎縮，終於1999年關門大吉。

來歡樂天地呃錢兼搵笨
旋轉木馬坐到你屎忽痕

D公仔好似老番咁樣

啲飛仲用唔用得

細個成日去九龍城個歡樂天地玩

部夾公仔機有殘體嘅
咁同大陸嗰啲一蚊舖夾公仔有乜分別

我仲有佢啲幣 唔知用唔用得

幾多錢夾一次先

尖東出奇老鼠

返去訓啦

快樂嘅公廁在附近

好快又執過，而家冒險樂園都係有班c9推幣釣命⋯

嚟歡樂天地扑嘢真興奮

黎歡樂天地扑野真興奮

全部都係大陸機

泥你老母
刀你老母
味你老母

個post有聲

淨係想玩返射大崩牙同碌保齡

碌保齡其實係點玩？
0:20嗰隻

太古城過山車 跑馬機

保齡碌正係中間凹位就中獎
練熟力度,可以瘋狂屈公仔

係咪要碌到個波掂到盡頭
但彈番嚟要留喺個凹位度？
記得細個去歡樂天地
呢個保齡球係冇乜人玩
最多人都係射大板牙、skee ball、跑馬機同彩虹掟銀仔

原來唔洗
睇落都唔係易
原來呢個game英文叫roller bowler

以前歡樂天地換嘢好好多
而家冒險樂園嗰d on99

夾公仔咁台灣feel，d機好中國

掟銀仔係咪1蚊先

我記得有款幾個人玩，碌波入某d數字洞，隻馬就會行幾多步黎比賽。

跑馬機! 以前太古城有

我未嬴過

幾年前喺澳門美食節好似見過

nice try!!

快樂與歡笑在附近，Whimsy! 我哋齊齊來盡興
嚟歡樂天地飛車真興奮
旋轉或碰撞感覺皆美妙
齊參與新穎趣怪遊戲
一家分享，無窮樂趣

扫码送大礼

唱咗出嚟

我想玩過山車

呢度講得出歡樂天地有過山車玩嘅巴打
應該冇30都廿到紋吧

對歡樂天地有感覺都係冇30都廿到紋啦

快樂的雞竇在附近～～

掃碼殘體

x2
但去親都好想玩

旋轉插入陰道感覺真快活

屯門果間有火車

跑馬機真係好撚正
不過成日推到個波入窿隻馬唔郁

最正係用水槍救火個部機

成班人玩推球跑馬機,第一個個贏

射大板牙

第一次feel到咩叫童年回憶

到時實有好多人打卡

荃灣吉之島最頂層間歡樂天地以前老豆老母成日帶我去玩波波池
玩完之後去隔離玩具反斗城買玩具
細個 個陣好開心

甘柒既

細細個好驚個個八爪魚機

係咁碌miss

以前有位uncle 教用雙眼瞄準射佢牙同牙既中間

港豚真係 , 好難荔園咁好生意

年底至開，唔知會有咩玩呢？
唔好好似垃圾冒險樂園d 獎品就好

好記得歡樂天地係臨執笠前都無「數票機」

要人手數票，真係戇鳩到震

細個果陣好少去港島區，太古城果間都只係去過一次，感覺上無屯門果間咁大

記得當時小朋友開生日會，歡樂天地係貴過M記

去過出奇老鼠的，而家應該就來40歲

算柒數啦 乜柒都攪復活又做唔返嗰陣咁

開九展是否玩野

我屋企仲有以前既歡樂天地公仔

冒險樂園呃細路錢
歡樂天地呃大人錢

除左齊齊來盡興其他冇晒印象

大商場邊租得起

依家都係中資

慳番

日本「八佰伴」1997年破產，歡樂天地放盤，最終售予中資機構。

支那天地

夾公仔有殘體字, 個feel好似o的商場仔不明機動遊樂場

總有啲大人成日恰鳩我哋哩啲小朋友

尾段係咁

齊參與新穎趣怪遊戲
獎品多多人人容易中
歡樂天地隨時期待你
一家分享，無窮樂趣

跑馬機正, 一大班人一齊推波, 場面好熱鬧, 農曆新年一定坐齊人

香港仔間出奇老鼠
童年回憶

長短兩版

係

新開張都可以賣下情懷, 70-80年代既人依家都成年人有經濟能力, 會去打下卡懷緬下童年回憶

但今時今日香港咁貴租, 佢唔行冒險樂園半賭博模式, d game既定價相信會好貴

長遠唔太睇好, 不過希望佢可以成功, 畢竟以前第一次去太古城玩過山車, 真係好震撼, 呢個年代既細路唔會明

冒險樂園都好難做, 好多大商場分店已經搬走晒

以前荃灣廣場五樓有

太古城部過山車好雞之嘛
不過我驚

呢個po無00後

真係入返以前啲機先講
得個名嘅話有咩用

00後現形記

90後都無啦

屌以前遲遲先開, 係門口望入去睇住入面開舖前 Team meeting.
米奇老鼠之後歡樂天地 ..

玩波波池, 搖控車 ...

旋轉插入感覺皆美妙

而家仲有咩地方有波波池？
電視曾經講過話有幾污穢
之後就消失晒

唔會卦？而家好興嗰d 室內遊樂場都有，有d 要叫埋餐至有得玩，收費都好貴下，但都幾多家長帶小朋友去

Condom!我地齊齊來盡興！

咩野？
個名好騎尼

英文叫Chuck E. Cheese's
外國仲有架

細個成日去皇室堡個間 冇去過太古城
射小丑明知冇乜飛都一定大把細路玩

我細個去太古城嗰間都係
可能因為一入去首先見到就係小丑大板牙

好想玩番太古城個隻跑馬機好撚正